突發！！有內地男子在香港醫院扮暈低

森仔接獲前線醫護報料，
希望大家睇清楚，
到底林鄭政府如何將我哋嘅醫護人員
置於險地。

//有個去完開平
操普通話既香港身分證持有人
入左瑪嘉烈內科
發高燒、有精神病史、情緒不穩，
懷疑但未證實是否患有武漢肺炎
收左佢入隔離房間
但房間為正氣壓，曾要求轉為負壓房被拒
**該懷疑個案患者沒有被隔離**
**化驗結果未出就想逃走**
病人係咁行出去護士站坐員工凳，
又除自己口罩，又換哂衫想走咁。
同事叫IC 綁佢，跟住個IC 唔係好肯，
跟住病人就自己訓左係地話你綁啦你綁啦。
但番工既同事大部分都係女人，
冇人夠膽行埋去，驚比佢襲擊。
所以叫保安上黎幫手。
若果中左positive，
就要全ward隔離//

拯救醫護，刻不容緩。

唔罷工就係咁
繼續放大陸人落嚟
你地繼續醫

屌 林鄭係咪想滅絕香港人

叫popo 搞掂佢⋯⋯

sad but ture

累己累人累社群

扶佢入廁所 熄燈 再醫

屌佢老味 要死死返上支那

其實今次可以直情話係整個世紀香港人罷唔罷到工嘅試金石
如果今次大家面對疫症+民主困局+無能政府 都罷唔到工嘅
咁就真係代表永遠香港都罷唔到工㗎啦
咁場運動真係等收皮

洗唔洗加埋黎明行動 有有少少掛住

報警跟住由佢囉

Popo表示你班高級賓妹夠鐘受死

直接火葬啦

大陸人慣咗賴死發爛渣
應該直接叫防暴黑警去處理
等佢地惡鬥惡，爛鬥爛

冒生命危險救治大劣人 ，等於醫好日本731部隊傷員， 等佢哋捉曬你全家去做人體病毒實驗

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Los Angeles(NEW!), Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

P牌無得推，得閒就入去推

內你老母哋 屌你老母

[事關重大請廣傳]

香港醫護、海關唔罷工嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

我會支持三罷，一齊罷工保護香港，直至港府落實封關

抗疫保命
推翻政權

每日150個垃圾

直接送去牆角度

會有

黎明行動送頭
港島遊行集會送頭
深夜整連儂牆送頭
派傳單都會畀藍絲割肚不了

而家我哋打旗號叫政府封關阻肺炎呀
民建聯都唔會夠膽出聲反對啦 粉嶺單野政府都hea應啦

另外想問工會過咗咁多個月有幾多人入咗會？
全民大三罷？
唔好話無限期啦 就算一日 短期內我都睇唔出我哋有咩條件做得到 到時幾多生化人入咗關？再搞無限期三罷已經遲
因為到時已經有唔少香港人奶咗野 咁醫護仲點罷工呀

醒下啦送頭
你話畀我知唔送頭仲可以點

有精神病直接打鎮靜劑
唔洗講咁多嘢
邊條仆街中國人
係度嘈嘈閉
就打鎮定劑 麻醉針
屌你老母閪
依家唔係老奉要醫你

唔要命都要返工
咁就真係無得救... 亦唔值得人救...

唔罷工
就要幫中共執屎
你諗你

內你老母地

，150 150 150 150

罷工

香港政府 草菅香港人命

送去禮賓府，一家人關懷下

up

正一賤種害人害物

係囉
警察唔使做？

Push

雖然呢個拎HKID
但你講得啱

黑警:醫院內部事務唔關我哋事

普通話=支那畜

唔罷工陸續有嚟
醫護唔好攬住啲道德包袱
無真香港人會因為罷工怪你哋
你哋都唔好攞條命去搏

醫護再繼續做好人就繼續啦
香港人唔會再出現
你地醫既全部都係鬧你地黑護 乞衣 暴徒既大陸人

我求你罷工

即時罷工保命啦柒頭，求生本能都無。

睇返英國本土，都可以發現呢系落嚟嘅属土，普遍缺乏基本求生本能。痴痴呆呆，坐埋一檯

129 黎明

智 能 身 份 證 分 為 兩 類 ：
香 港 永 久 性 居 民 身 份 證 ： 說 明 持 證 人 享 有 香 港 特 別 行 政 區 居 留 權
香 港 特 別 行 政 區 居 留 權 的 相 關 資 料
香 港 居 民 身 份 證 ： 並 無 說 明 持 證 人 享 有 這 種 權 利

應該要永久居民身份證先算香港人 而就算係香港人 如果佢地做啲好似報導入面個大陸人嘅行為都即割

罷工要先開會員大會 最快係3號 醫護已經身先士卒一路做緊嘢 大家比啲鼓勵 特別係行動上嘅支援佢地 十八區文宣 線上洗版 話比人聽我準備好同醫護一齊罷

大陸人真係世界毒瘤嚟